屌 警狗話高峰得 4200人

大會話12萬人

屌 你班警狗話 5000人都冇

毅進制都進化緊

中共式計算方法
唔係咩叫小學生治國

撐警唔信警？

比4200人癱瘓成個油尖旺+紅隧
你們警狗也太廢了吧

撐警就超過20000人

笑死

毅進仔 差唔多啦 你有期望？

4200人癱瘓油尖旺紅隧？
呢4200人勁過戰狼三百

維園有幾多人？

500萬

20000幾

5個人暴動，唔好高估毅進仔智商

平時條街都唔止啦

佢係咪話「按原訂路線」啊

16進制

可能調轉咗兩個集會

唔好計埋啲外傭姐姐

85之後

一三五 罷買救港

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

佢話跟原定路線呀嘛,咁邊有人跟原定路線咁低能過馬路啫

Faked news 豬狗族